我想知我可以點做

事情係咁，上禮拜女友去我提出分手
原因係我忽略佢感受，二來我冇比足夠空間佢，好多時都係佢就我，佢覺得同我一齊好攰
然而，我地後幾日都有斷斷續續出去食飯，放下狗咁，但係佢比我嘅感覺已經唔同以前，冷淡左好多，而且佢IG我地啲合照都刪曬，剩低嘅係我送嘅情人節禮物嘅相
其間我摺左一樽星星比佢，希望佢唔開心時可以打開一粒星星，睇一睇我寫比佢嘅野（都係啲肉麻野，會陪伴佢之類），同埋佢都有同FD出街，我都叫佢玩得開心啲
我要點樣先可以修復番我地之間感情，我唔想繼續冷淡落去...

下一個更好

冷淡左唔緊要 仲有右嘛

俾人撚下狗咁
算啦唔好再俾人撚啦

放下狗咁
你咪係個隻狗囉

強烈要求BAN肥絲大隻

你放過人啦 你自己有咩問題都唔知